東涌富東今晚8:30居民集會

今日下午有女士不滿何君妖街站派野呃阿婆身份證，與工作人員起爭執，期間何君妖易拉架被推倒並淋上鼓油，何君妖工作人員報警，警賊迅速趕到並將該女士帶返警署。

居民憤怒並發起今晚8:30 於富東露天羽毛球場商討，擬向房署要求禁止議員擺街站

屌你老母何妖恐嚇東涌居民

何妖必誅